---
title: MarkMyLog
Subtitle: Januari
Date: 2018-01-17
---



# Welcome to Mark's Log!

#### **Op deze blog houd ik mijn dagen als student van het CMD bij en probeer ik jullie inzicht te geven in waar ik mij op schooldagen mee bezig houd. Ik zal af en toe notities maken om bepaalde activiteiten uit te leggen of te verduidelijken...**

#### **Logboek 2017 - 2018** 
---

<p>
<p>


New year new me!!! haha grapje its still me, maar natuurlijk wel met goede voornemens. Het behalen van mijn propedeuse komt steeds dichter bij en ik ga meer tijd krijgen voor het behalen van dit (stoppen met sporten)

>**8 Januari**

> - Vandaag zijn we weer begonnen met school. Ik moest gaan beginnen aan het high fid prototype
> - Hier ben ik tot aan de presentatie mee bezig

Na afgelopen maandag ben ik samen met Aidan alleen verder gegaan met het maken van het high fidelity prototype. Geen belangrijke informatie dus hierbij sluit ik het logboek voor kwartaal 2 af